［寂寞的星期五］ 有時是戀愛顧問

你問我答，有問題請放低

她從不愛拖手 只是放手進我衣袖
代表什麼？

問題唔好收起 好好面對自己既感覺

答你既問題：
真心愛一個人, 係永遠都唔會忘記。

時間 經歷 可以將感覺埋藏, 埋到深心深處，
但呢份感覺仍然會係日後出再次出現。

“掌心因此多出一根刺 沒有刺痛便懶知”

但將來回想起呢一份感情係悲傷 還是快樂 你有能力改變

「沒有不可能的愛情 只有被放棄的愛情」

試下放低一切包袱 追趕一次不可能既感覺
就算被全世界反對 將來回想起 你仍然會為這一幕甜笑。

“我會說 為情為愛 仍然是對”

付出真心 為愛而努力 為自己留下美好回億
結果未必如願 但一生之中誰沒痛苦 得失少不免

送你一首歌：

“曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情
叫天不應 留住記憶裏風景”

楊千嬅。有發生過。

這些年我犯過的錯
如果可以再來過
我都會揀這樣過
我就是這樣卑劣的我

明明想要靠近 又害怕掂到你掌心
想要得到 又怕失去

“當你將離別握在我手心 我聽見愛被悄悄捏碎的聲音”

或者需要你付出滿滿的安全感
不用為未發生的憂慮

“原來為愛流的眼淚 也是種甜蜜滋味”

這一個星期五
你說不會再上來坐
我知日後的星期五
我將要一個人過

如果仲有下個星期五 你會唔會同我一齊過？

中學個陣同C一齊，大家由一齊dse溫書，去到大家依家一齊過左澳洲讀大學（唔同大學但相隔兩個鐘）
半年前因為自己貪新鮮，識左N，分左手就同左N一齊。然後long d左三個月左右，頂唔順long d同發覺其實自己愛既係C
一個月前同C見返面，同佢講左我自己心底話+道歉
依家大家做返朋友+佢仲愛我同我仲愛佢
只係我以前對佢做過既衰野令到佢唔敢再一齊返/要多d時間認識返對方
佢依家對我既態度係愛理不理
第一次真係會掛住一個人，以前個d女朋友冇一個我會係後悔分左手想復合，唯獨係C。
終於知道原來等一個人覆你係幾咁難受，第一次攞住佢寫俾我封信忍唔住喊
對唔住我以前對你好衰，冇珍惜過你
打到1999 skip左好多野
Treasure the one who love you and love them back in action.

10月5號嗰個星期五 不如一齊過

我叫左個女仔話我搵日拎件衫俾佢著之後返學試俾我睇，佢話ok
就放長假，我想突登拖到長假先叫佢出黎俾衫佢順勢約佢食飯，各位巴絲覺得有無機？

有人一出場做正選
但有更多人由後備變正選
一日未完場 就有機會

"難堪的不想 只想痛快事情
時間尚早 別張開眼睛"

不管結局如何
即管用你最大既努力去表達你既心意

"毫無代價唱最幸福的歌 願你可"

真正愛一個人 唔能夠用時間去限制
愛係可以一世

『堅持到底就是勝利』 ～（出自電影 最後勝利）

點先知自己重愛唔愛佢呀？

你已經做得好好 能夠道歉同認清你愛既人
太多人因為一次經歷 最愛變成陌路

如果你女朋友仲愛你
當日個種傷心實在難以言喻

"為何無法讓美景暫停
為何無法避免掉眼淚
曾共有的快樂 純真感覺
瞬間竟沖散於人潮裡" ～（沙堡壘。容祖兒）

無經過考驗既愛情 只係一座沙堡壘
信任就好似一座大廈
一秒可以炸成廢墟
但可以用十年時間重建一座摩天大樓

當日既傷痕或者仍然係度
亦都無需要掩飾
因為痛過 愛才會變得成熟堅強

好好記住今日既感覺
等待 一日你地可以一起過美滿生活

"有多少 愛 可以重來 有多少 人 願意等待
當懂得珍惜以後回來 卻不知那份愛 會不會還在" ～（有多少愛可以重來。迪克牛仔）

女仔係好需要安全感 但又喜歡探索新鮮感 你咁做亦無可不可

建議預先同對方講清楚你既想法
如果對方有意 其實任何時間請佢出街都無問題 互相遷就就可以
幾時提出 其實可以無需太執著

兩個人一齊出去 唔單止諗自己想點
都要尊重對方既想法 重點是要大家都開心

"著乜嘢衫 食乜嘢飯 唔駛你彈 亦唔駛你讚
一個人 去旅行啫! 有乜嘢咁慘 就算唔好玩 起碼係我揀
出街看套戲 點解要等你 今晚有節目 恕我沒預你" ～（約會自己。Twins）

愛唔愛佢 我無辨法知道
如果你仍然會想起佢
要問人仲愛唔愛佢
佢已經佔左你生活既好大一部分

但愛唔係用口講 諗下就有
愛係睇你願意為一個人付出幾多
你願意原諒佢所犯既錯嗎？
你仲會為佢難過嗎？

"我懷念的是無話不說 我懷念的是一起做夢
我懷念的是爭吵以後 還是想要愛你的衝動" ～（我懷念的。孫燕姿 ）

9月30到10月6都一齊過又如何？

知唔知 好風景多的是 夕陽平常事 然而每天眼見的 永遠不相似 點解？

意思大概係係第一段講左：

“這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透”

美好的人和事有很多 但世事無常
時日還是不停地過
昨日見到的 明日已找不到

又到左寂寞的星期五。

冇安全感

有無了解過自己邊方面欠安全感？

點解佢可以同一時間鍾意兩個人？

每個人都一樣，見到自己喜歡既野，都會產生興趣，都會欣賞。同一時間鐘意兩個人或者幾個人都有可能，鐘意一樣野既感覺有時無法控制。

但作為一個人，鐘意還鐘意，唔可以同每一個鐘意既人都發展感情，否則結果會好悲哀。每個人都需要從經歷裡學習，經歷會令一個人成熟，之後佢先會學懂去選擇同邊一個發展感情，再好好保護佢。